(慎入）被斬耳仔清晰圖

左膠唔好再累事
去到咁私了有何不可？

下次再有阻膠一同私了

個支那狗仲笑笑口

但係另一位手足好似仲傷過佢

不嬲都話藍絲冇人死
完全係禽獸

仲行得走得

冇人性*

執返佢？ 可能有機會駁得返？

對唔住追得唔夠貼 佢點呀

仆街

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

背面脊椎近肺

左膠累事以後再係咁打埋一份
諗起噚日有左膠提班狗話粒TG未爆

咩事??

屌你老母 咁都無斷佢手斷佢腳

打鳩班仆街阻膠喇

依D有無得駁

睇直播有用個密實袋包住
但駁唔駁得言被就唔知

條女好似昏迷左

到依個時候仲可以左膠

唔係斬係咬到咁呀

手指就話啫 耳仔真係好難講

班左膠又會話你5毛 唔明你屌緊乜 笑撚死 香港由回歸到宜家都係衰係左膠手上

係咬到咁㗎

屌你老母左膠
難得起到臥底狗 又唔好打
宜家揸刀劈埋友 又唔好打
啲黑警打傷強姦殺死左幾多位手足呀？？
啲仆街暴徒劈傷左我地幾多位手足呀？？
成地都係血呀！
唔好打？夠啦？
再係咁阻即刻當你地係同黨！

斬定咬？

咬，有圖

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

太古手足盡力了, 當時好多記者, 手足又多數零裝連口罩都無, 唔好打得甘架

另外比刀捅傷個個大鑊好撚多呀

似咬出嚟

屌你老味 血債血償

咁多血

左膠請送自己個女出嚟比人奸先

d人話cctvb記者係左膠?

係

用刀斬可能仲駁到
咬會比較難

係咪駁唔番？

斬人同咬人係咪同一條友?

Cls

應該淨係咬甩

Push

手指難d 咁多神經，駁返都有後遺症
如果好似圖咁淨係外圍應該都ok
利申：試過整返親耳仔聯針

邊撚個再話唔好打就打柒佢

好啦 我唔熟呢啲Sorry 希望冇事

對付阻膠

究竟直接獅鳥殘忍啲
定綁喺 road block 餵狗殘忍啲？
（假設佔緊路）

拿拿拿，純討論咋，犯法嘢唔好做呀

千祈唔好呀

[2010] 林卓廷回覆《蘋果》證實趙家賢被咬甩耳仔

屌

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

唔好呀...

唔係斬，係咬呀

開po嗰陣唔知sorry

支那豬乃香港之敵

中囯人一係離開香港
一係

左膠死全家

係咪黑警一走 條斬人撚樣就出現？

佢俾人咬，但有個俾斬到流晒血

我屌

屌你老母

睇住cc tvb直播都可以睇到佢呢種極度醜惡嘅邪惡之心

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

樂觀啲講
耳仔如果係咬落嚟嘅話切口唔整齊係難駁啲
但係耳仔唔係咩重要器官，搵整容醫生用軟膠培植皮膚整返都冇問題，再cheap d 就假耳，就咁望都分唔出
反而我擔心其他人

再阻左膠必死

推 香港人太善忘

屌失聰架仆街

好撚痛

上上次都有話下次再有左膠就一齊神獸埋
上次又有話下次再有左膠就一齊神獸埋

推

仆街阻膠
屌你老母
再唔反省唔係同路人

算鳩數啦
我一早就已經唔會再撚去呢啲集會
上次想獅鳥和理非都畀其他人屌

now live有位太太接受訪問話另外有人背脊中幾刀

係咬甩

對家已經放下左人性，
點解我地要用仁慈、大愛去感受對家？
當有人提醒黑警、放生唔「私了」暴徒時，
叫佢地諗下我地有幾多個手足係被槍擊、自殺、強姦、非禮....
唔可以原諒

死大陸狗

好恐怖。。一直睇FB見到

斷口唔齊 唔係無易駁

個女仔係咪斬傷

太古蘇亞雷斯

會唔會傷口有口水個啲，會易感染？

利申：唔識，但想問吓

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

屌 咁撚仆街

有無得駁返

其實有無睇片
今次無阻膠

睇片其實神獸已經好落力
不過灰衫人比一般人厚血
第一次被神獸之後扮走但又衝向人群搏打
個人懷疑係大陸武警

藍屍還耳

下次边個阻膠再阻住 一齊錫佢耳仔

屌，

希望駁得返

有
只係想帶出有阻膠，應該要點
並唔係blame on邊個

周潤發？

呢d就真暴力啦，班垃圾藍絲廢中廢老見死物爛左就暴力前暴力後

唔該下次打柒埋D左膠

Apple Daily 啱啱重播咗完整版

呢條友係咪變戀？

831

左膠唔好再阻。
而呢一場一定都係警黑合作，你睇黑警對佢幾撚客氣。番到去肯定又請客吃飯咁。

邊個阻手足就獅鳥埋
5個月都仲係咁

又會斬到...咁恐怖

j都駁到啦

讚成停150畜

盡人事，齒咬切口唔整齊，要先消毒再縫合，但外觀及觸覺會有影響

有賽事呢part已經好好 好多人得實前同賽後

視乎傷口完整度，撕裂比較難駁

原來企係到打張卡就叫好

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

咬甩無名指都係咁啦

有無人話我知斬人係咪同一條友

帶得把刀出去已經係有預謀

好似係咬

正仆街

就係依條左膠阻撚住

其實左膠都係偏藍
我覺得

你覺得好撚好笑？

好奇問一下，隻耳仔有冇執番？

用錯左

咬人者持刀傷人，被拉開後再咬人。
人群質問，做咩打人，佢答 "我唔係打人，我打"稿"
被咬耳仔者為 民主黨 趙家然。

有人幫佢執起番

原諒你 繼續推

聽左兩個幾月

垃圾登仔，咁都俾佢走到，冧佢

鑽石山市民企硬！ok lor !

我以為呢個ICON係代表好慘同無奈，所以用錯，SORRY

玩🔥就叻，睇到都著燈咁都可以等狗來，打下就算，咩登仔

痴撚線文明倒退咁

推+1

CLS

阻膠唔該要阻就阻啲死黑警 唔想睇就行開

‪其實有冇得告cctvb亂播新聞‬
‪啱啱21:45新聞
將成件事調轉尼講：‬
‪先講有人圍毆灰色衫男子‬
‪然後混亂間有人被人咬甩耳仔‬
‪仲要唔講係條友斬人先‬
‪
雖然我自己人唔會睇cctvb
但仲有好多人睇
根本係誤導

要諗下點解美國人會有槍權
如果全民武裝邊個重敢斬人

屌撚晒你班左膠!

有冇得駁返

藍屍暴徒

其實大家無必要將咬耳仔事件無限放大
佢都係比暴徒迫到犯錯, 一時錯口自衛

全片